元朗721事件多1人被捕 消息：被捕人是黑衣人涉南邊圍挑釁白衣人

警方就去年元朗721暴力襲擊事件再拘捕一人，他是一名46歲男子，在大埔被捕，涉嫌參與暴動，獲准保釋，下個月中旬向警方報到。消息指，被捕人是黑衣人，報稱無業，當晚涉嫌與其他黑衣人在南邊圍與白衣人對峙，挑釁白衣人。 警方就721事件至今累計拘捕62人，年齡18至61歲，當中15人被控參與暴動，部分人另被控串謀有意圖傷人。

原文網址：

DKLM